🇳🇬 唔出義和碑，今場卡迪夫城下盤穩！

冇義和碑冇mk冇烏拉圭仔，出殺卡奧燒踢右翼藍斯攻中

愛狗食屎啦！

愛狗躝啦

奧燒踢右翼 愛蛇真係未撚訓醒

樓主連後備都無, 睇黎愛sir有啲料到

愛sir欺凌智障人士

唔似得條死老野夠膽死放佢係後備影響士氣

收嗲啦吊你老毛！

始終都係爺爺好

0速度翼

反能夠未牙？！

iwobi今季咁fit都唔用

入波了

死球入波咋

2和Ｂ我地一齊繼續反愛

樓主諗定1月去邊未?

無左養和B就穩贏啦

養和B返去養和訓啦

後備都無